;;============================
;;※以下『自警団の資料５』を手に入れた時のテキストです。

@se f=衣擦れの音1

;;★SE　ページをめくる
@se f=Book1
@move_f f=本 in=c face=0 t=300 wt=1

　眼が冴えて眠れなかったので、このＶＩＰルームに備えられている本を読む事にする。

;;★BGM　回想(シリアス)
@bgm f=003

[リック]「自警団のその後……？」

@se f=Book2

　手に取った本は、ここの宿屋の初代が書き残した自伝のようなものだった。

[リック]（モンスター娘達を討伐し、元の世界に送り戻した後は、自警団の仕事も無くなっていった訳か）

@se f=Book1

[リック]（それはそうだよな。もう襲ってくるモンスター娘達は居ないんだから……）

　自警団が存在する意味も無くなる。

@se f=Book2

[リック]（へぇ、でも、個人で自警団の活動を続けた人も居るんだ……）

[リック]（この宿屋の初代も自警団と関りがあったのか……だからこんな資料が残っているんだな）

[リック]「自警団の人が泊まったりしてたって事なんだろうな……」

@se f=Book1

　これを記した宿屋の初代にとって自警団は、非常に偉大な存在だったのだろう。

　自警団の事についてアレコレ書かれていた。

@se f=Book2
@move_f f=本 out=c face=0 t=300 wt=1

@bgm

　でも、それを読み進めるうちに、また眠気が強くなってくる。

;;※上記までが『自警団の資料５』を手に入れた時のテキストです。

;;============================
